武肺呀 Woooo 又點樣先meet得走你

武肺呀 點解黑警 每天都瀨嘢
我說武肺求求停罷 讓黑警每天都死晒
忘掉武漢過去有廢老走過